青衣北橋勁塞，咩料呀

有無人知點解甘塞

岩岩係果頭返黎
出左大獲野
有人想知我再講

講你就講喇

差佬炒車 ?

有傻西撞車

我住左30年都未塞過。
講啦

救命

塞到呀媽都唔認得

揾唔到上網

屌 我等左半個鐘都仲未有車，想番屋K牙

我行路都到啦

去全灣

塞緊北橋

我要全彎番屋K牙

對唔住大家
我玩大左

行路啦

建議你行路

仲快

塞左幾耐先到呢個位？

屌你老木

橫龍街塞返出嚟

起碼半小時

大老呀

行路都係20分鐘去全灣

如果有得行 我實由荃灣行番屋企，就係冇得簡啊